[N3DS][PKM]S/M討論區#9 蕃茄俱樂部

發售初期如果想討論涉及劇情嘅資料請用粉紅細字

此POST禁止討論修改及盜版遊戲

且不歡迎開任何gp或招人入gp的人

Q&A

3DS功能、常見問題、通訊機能、配信領取、遊戲更新(暫無)、遊戲攻略、QR CODE、廢人之路、參考網站

開POST TEMPLATE

參考網站

傷害計算

(日)

(英)

個體計算

最大耐久指數計算

(日)

(英日中)

圖鑑/資料網站

(英)

bank圖鑑排位專用表 (暫時至第六代)

一開post就燒山

留名

性格勇敢、睇多次唔係4v，
係特攻、攻、防v，特防同速係普普通通

但真心唔明，擦爛咗傳比人咁自己咪都係無咗隻異獸囉？

真乖

人地洗save或者加十蚊咪得囉

甲由其實係咪捉一隻雙刀就夠？
另外3隻可以拎去同人換野

sor你睇我個名我唔應該理你

你可以一隻重攻雙刀
一隻重速雙刀
兩隻換劍/蚊

巴打，認真求教，WT完唔係會自動Save Record咩？
十蚊既意思係上網買返嚟？

1.我指重玩

2.加十蚊係呢個post一個梗 即係比錢人修改咁

或者聽日我寫係Q&A 底部

比你地明白

感謝巴打；
另外想問多次關於配招/性格既問題
1) 想問下邊到可以搵到各伊貝既配招/性格建議
我想精靈百科都唔見有相關；
比如雷伊貝速度既基礎值最高，
咁刷性格是咪要按返隻小精靈既最高基礎值刷上去？

2) 夢特伊貝進化咗之後，是咪會變成夢特雷水火冰暗伊貝
會唔會用完石頭 / 冰葉太陽月亮伊貝都要刷進化

Btw連登出面有Post講緊絲打疑似被老強，
大家睇下有無野幫到手

新手想問下個同步點搞
可否加埋落Q&A

開波

新po留名

Pokémon 劇場版2017

預告

新post留名

佑介巴打太夜我真係ON唔到
我係電蟲換野果個

八九點？

#750果隻泥馬同LEVEL BALL係咪perfect match?

+6

有冇巴打可以幫幫手進耿鬼
薄酬一隻5v 夢特圓陸鯊

好壞星性格同努力點配好 努力淨係知252hp 之後平均分雙防

又平均分
咁練夢夢我係咪應該6項每樣落85

你決定左玩物盾定特盾後再側重一邊去練
太追求汎用性只會兩頭唔到岸

有冇巴打可以幫幫手進耿鬼
薄酬一隻5v 夢特圓陸鯊
補番fc: 2595 1863 9678

我諗住90防夠頂地震就夠

一陣返屋企幫你如果你未有人幫的話
好想要你個薄酬

咁如果性格加特防努力練物防得唔得？
泥馬max特防又岩唔岩

刷圓慶好難呀

蕃茄

好 唔該哂

我想幫

1221 1095 5526 nam
而家on？

Ok

re

入左圓慶

re 我

巴打要唔要番隻小鴨嘴龍

唔洗喇蛋剩來的，
多謝晒

巴打個id
差少少268888

冇乜點留意過

巴打有無咩想要？

暫時冇
遲d如果再要交換進化
我再用其他5v種搵巴打你幫手

其實我想比隻5v你
就咁收左你隻野實在唔好意思

好想睇

鳳凰終於蒲頭

等咗廿年

琴日手痕刷下出埋第四個5星占卜

刷咗幾個鐘得個桔

今朝sl洗fc順便洗多三十個冠

連鎖三個鐘出第一隻野生色違

冠點洗? 用返洗圓慶level個方法洗?

UB02美麗 4V缺雙防 +攻-防 UB波
想換UB04紙劍 4V 缺特攻特防 +速-特攻 UB/豪華波

係咁買人哋個2星 treasure hunt

我想問冰拳電拳喺邊到學？我google 過搵唔到唔好屌我伸手黨

你問邊隻

有以下既蛋種想換d冇既種
有大量4V少量5V

141 漓蛛 水泡 +A-C 捕網球
082 花舞鳥 舞者 +S-A 速度球
224 爆焰龜獸 硬殼盔甲 +B-S 先機球
001 木木梟 茂盛 +A-C 精靈球
232 黑眼鱷 威嚇 +A-C UB球 (遺火牙)
113 好壞星 不仁不義/再生力 +B-C 誘餌球 (遺黑霧蓄力舌下噴出)
083 萌虻 鱗粉/採蜜 +C-A 精靈球 (遺月亮之力)
176 智揮猩 心靈感應 +D-S 精靈球
186 沙丘娃 遇水凝固 +B-A 先機球
027 雞母蟲 蟲之預感 +C-A 精靈球
182 膽小蟲 躍躍欲逃 +A-C 高級球
263 破破舵輪 鋼能力者 +A-S 高級球
244 老翁龍 食草/怒火沖天 +C-A 高級球
161 夜盜火蜥 腐蝕 +S-A 時間球
242 謎疑Q 畫皮 +A-C UB球 (遺同命)
217 立方獸 下載/複製 +D-A 精靈球
132 泥驢仔 持久力 +A-S 重覆球
253 六尾 雪隱/降雪 +S-A 潛水球 (遺再來一次月亮之力冷凍乾燥)

巨金怪

以前有樣嘢叫教學技，
俾bp學，但今集係冇嘅
所以巨金今集學唔到呢兩招

唉就係知要搵人教，原來無
咁就差好遠了

有啲山埃網啲建議配招係舊作直接copy
睇時要小心啲，
練完先發現冇就慘

有無人分享下戰鬥樹team??
後補自己個隊
最勁淨係打到39

參考Mpokemon實無死

雙打用之前蕭巴講嗰隊咪幾好

唔洗啦

想問下巴打們暴蠑螈今集爬塔多唔多人用
同埋通常玩物攻定特攻

點樣㗎？

我唔記得係咪私下同你講

係咪有冠就可以刷少隻v? 未開始玩生蛋

100lv 先用到，一般情況都係自己生快

我有偽螳草，甜竹竹同弱丁魚
想換隻智揮猩、夢特好壞星同花舞鳥

有喺到講過

屌，43連輸左
開始無心機玩

甲由 血攻速V特攻U雙防垃圾要唔要好?

唔係，我見到你回另一位巴打的

我之前打super single打到46輸比神獸佬都頹咗幾日

38比個路人團滅 自尊心受創

刷夢特刷到
差少少可以直接用

試過46屌打完神獸廚之後，意氣風發，
下一場就輸俾個普通人

性格好似唔掂

好呀
2766 9203 7439

最常見應該係物防盾
或者可以試下做接力?

打野生精靈消耗左個 脫離制

hello?

我隻巨金怪5V對項遲啲生下蛋益下巴打

夢特黏龍應該點玩

yo加左fc未？

手機3ds都無電，無得mon住個post
約你9點正再係到見啦
1221 1095 5526 nam

add 咗，陣間見

搵咗沙丘娃好耐

出5v 4遺技 爛泥ok? heal ball 普特 ＋攻－特攻

而家on re me

DD得唔得閒黎場66

大裝修，斷寬頻一排，要玩單機Pokemon了

Naa係咪你？

我係ゼン，invite 我

有無巴打可以幫手拎夢夢
好多年無玩pokemon,係呢代先玩返

WA
即係我頭先認錯人

1779 3909 0377 game 名：レム 上面3隻都錯項5v

thx

咁岩想搵你追數

OK
5V 對項?

2766 9203 7439

陣間On；過埋今晚就專心組伊貝戰隊

sorry 唔係對項

4914-6041-2237 ゼン

巴打on左講聲

海獅巴，巴打我係0662-3653-2901；驚名seven
隨時On得；我記得你要夢特好壞星

而家on

sorry見你唔應去咗沖涼
十點左右？

沖住涼覆
ok

而家on唔on得?

開咗大先沖涼

On左

背包浪子 我得了

你未add 我

ok
added
now on

auto 係你？

爛泥怪夢特點配招好？想玩毒隊做攻手

dd打唔打雙打

有無人雙打

食蕉呢排蕃茄點

白波4遺5v錯項膽小蟲換靚球種鬼斯

又肥咗

巴打 UB 4v 鬼斯換唔換
算對項 係特防相當好柒左

海參幾好玩
轉人做純水再落毒
佢裝左 毒泥 又冇換寵
條血扣得勁快

3497 3760 7299 hei

唔記得睇 post 5472 9226 4521 Ir

沖埋個涼再 trade 大約半個鐘後

裝毒泥變水系真係會出事
下次遇到海參要留意佢依招先

換完寵中毒會唔會好返

屬性會轉返水毒
件毒泥 item 會變返幫佢回血唔係扣血
但依然會有毒狀態異常

好似係

有冇人有多可以俾夢特忍蛙（oras)
生定拎黎打對戰樹

唔係一月先開bank咩

所以我話oras

有緣再會

新手留名
有冇人知打戰鬥樹會唔會升到努力值？

no

我有呀 今晚俾你？

有經驗先有努力

隻孖寶跑好廢

搭地鐵睇人玩緊

一程車頭三關就perfect左
跟住收80蚊 得24關

好彩鐘意孖寶賽車多啲

蕉皮同龜殻

基本上唔會死既mario點會好玩

識野 睇人仆街最開心

冇得同人連線對戰

利申:覺得古惑狼賽車仲好玩

屌 get左係出隻孖寶賽車

自吞一打

巴打我琴晚訓左 依家易得

買多隻太陽玩，攞黎生蛋(國孵)
本身有隻100lv紙劍+啓暴龍，
想問如果將兩隻嘢過落太陽度玩快速爆機，
兩隻嘢係咪會唔聽話

甲賀忍蛙覺配力量有乜用？

夢特的話 醒火係幾好用
智蛙就算啦冇乜用

正確做法係你將太陽隻御三家傳過去你依家餅帶
升到50,60lv(打一次四天王姐)
再傳返去太陽
因為係自己id 所以唔會唔聽話

打戰鬥樹獲獲輸妖精
怪力+智蛙+胡地

返緊工起碼七點後

ok無問題

明白

想問下早幾日話想領養嘅巴打有冇人喺度

終於雙打50勝好滾動

每次見到東鐵個廣告老任要戴返頭盔講精靈pokemon 就覺得好笑
避開晒寶可夢

根本就柒名一個，完全唔make sense

乜撚野係胡地
唔怪得你會輸

( Show Blocked User - 留番拜山先講 )
留番拜山先講

火箭雀改弱左夢特之後大家點評價

對草系格系仍然有力
不過我覺得落返中堅既位置

烈箭鷹正臭西

有一發先制tailwind/bravebird其實都算ok

m巴我係度丫
返緊工要夜晚先得

唔好再丫得唔得

今晚你得再話我聽

Koko 望住你

迷Q 鬼火 + Z咀咒 好似幾正

lm

對戰下馬威好大壓力

速專地龍望住你

點知koko都係速專

速專koko無得同時打死火雀同地龍

見到個5p起底post真係幾好笑
咁多道德撚救駕同新會員唔識潮文衝入去柒

仲有好多人幫女神護駕

好

第3張相成個李私煙咁

應該都救唔返個風氣架喇
大把以前無ISP開高登AC既人用HKG+同LIHK邀請碼開AC

唔該哂，今晚番屋企，去到10點半前都on

我見5p星座交友全部即block
都算睇得幾舒服

講到好似高登全部都係isp會員咁

司徒夾帶正一食屎狗，你老婆比狗屌阿

63 遇到影分身 Type null

風氣由早幾年已經冇得救
D 5P狗自已圍爐開Post係入面用5P字

波台班垃圾咪一樣用5p字
係到扮清泉

波台點同
狗竇入面都係用返正字

打bp打到好悶
有無野玩

仲想問多樣嘢，
我月亮果到依加係用繁中(唔知右上會係咩國)，
如果我玩太陽揀英文定日文好

生蛋

異國係跟語言定係機既版本

有咩介紹或者想要？我生完派下

有冇人可以俾我伸隻病毒寵

無野做幫下你
1221 1095 5526 nam
fc？

同問
仲想知遊戲語言玩日定英方便睇啲

4356 4207 7540
Nate

我送返隻對項護主犬5v俾你

google左應該係語言唔同就得
至於日定英好睇你自己
視乎你用開咩攻略網

圖慶見

依隻我本身諗住猛毒火焰漩渦守住晨曦，但驚咁配會被屌所以作罷

依d配招好正常炸wor唔駛膽心

我仲係到諗點解玩特攻

特攻玩 燃盡 都唔錯
一發入魂 冇左火系有時都陰到對面

啱啱遺完呢隻，好彩男女比例係3:1唔係7:1

完全磨死對面好似好仆街咁

對人打99 turns好正常啫

即係如果我揀英文，交易果陣右上有ENG就得?
我玩國孵，驚揀錯

梗係生隊同人對戰啦

唔同語言就得 好似係

有無巴打開始左battle of alola？

咩嚟，
最近打高登盃66
遲啲生隊打RT

主要係晨曦得8飛
磨到對面一隻已經好唔錯
宏觀睇唔係太難對抗
其實你反正生左 試下用落就知

FF 小出 準備比我釘死未

玩英文會睇得明比賽同外國youtuber片

尋日召喚過你啦

仲生緊

強制動畫唔睇字都明啦

終於做曬今日工作上既野 好想快啲返屋企瘋狂生蛋練努力值

坐喺地鐘月台孵蛋真係羞恥play

要聽旁述

我地鐵坐喺個中學生隔蘺，喺蛋屋出面係咁跑圈
佢應該心諗我玩緊乜鳩

搭地鐵企住孵蛋
後面D學生妹好似細細聲笑鳩我

應該唔係笑你玩pkm

唔好咁坦白

差唔多日日都係神情呆滯咁轉蘑菇
轉到攰搵人接棒繼續轉

最憎接棒

一兩分鐘姐比隻手抖下姐
成日轉到左手手指公差啲抽筋

i mean呢排d伊貝z

OK

你老友

有得用神獸既63賽制
參與獎有50bp

係，
特別係縮細再接棒

每次清蛋餘都會生到6v
有冇人要夢特爛泥怪/好壞星，有好多剩

男6v可以自己留

已報準備hea打三場

想問好壞星有冇 5v
轉頭睇睇有咩可以換

係喎，仲reg得切嗎

但個賽制好怪，唔俾用道具

有呀
Fc-0834-1686-3679
求其比d球種怪我就得

唔明點解自己留 因為可以同女生蛋換球種？

你生完對項好壞星啫
第時可能會生同蛋群(水中1? ) 嘅寵㗎嘛
用6v 男好過你用4v百變開波

just for fun
但最後REG係琴日過左啦

明白哂 岩岩爆機生左幾日蛋好多技巧未識

想玩㗎
上一代遲玩冇打過呢啲大會

UB公廁陸鯊有冇

UB 鬼斯岩唔岩你口味

我應該早D講
我就奇怪呢到無人提起?以為個個都wfc

呢隻同笨笨魚我都有 有冇其他

白波膽小蟲要唔要

黑暗波卡拉算唔算球種怪

藍巴 7 點 trade 得唔得

含住巴 UB 鬼斯換你 5v 好壞星可以嗎

可以呀 你留fc比我

可以呀你地留返fc我加你地

FC: 5472 9226 4521 Ir
七點就 trade 得

我dllm呀

加左 廣場等

縮細 psych up

今集好易生閃蛋

暫時仲未生到 雖然拎左閃符

未拎已經生左隻,拎左已經有兩隻
連鎖又有2隻

依加生緊夜盜火蜥好攞命
如果要生色違仲要博1/8

生男用輝石

望就望唔好出係火蜥到,一陣生隻閃仔都唔知點算

用輝石就可以變性?

可以加雙防

垃圾

輝石係咪果粒進化石?

邊到有得睇最慢精靈既排名???

進化奇石

百科有得睇

玩欺空,人地慢過你的話真係慘過食兩舊屎

成日打rt對面欺空完比我屎眼石打先

屎眼石20速太屈了,首發見到佢發釘都唔知仲放唔放欺空好

單打？

又全部仔 生隻對項5v女都難唔好話生閃

死厹

我都好想去生齊成隊女伊貝，但係1/8真係

臭西巴打幾時on

伊貝都係喜好問題啫
毒蜥根本冇得救

碌柒巴同含住巴我trade得 岩岩訓緊教

含住碌柒

我屌

有jer既屌你

岩岩講完生閃就大獲 估唔到立左flag

無fake out 遺都生？

m巴係唔係度

又真係生到
我一日七箱都未出過閃
好在有個老屎弗包底

同感，又要7:1
出bank 肯定又要生過

我平時玩開單打呢招感覺上好似唔太有用
唔識打雙打好似好多技巧

巴打可唔可以要隻夢特爛泥怪

巴打可唔可以要隻夢特爛泥怪[/quote]

可以 fc:0834-1686-3679

可以 fc:0834-1686-3679[/quote]
巴打仲有冇

可以 fc:0834-1686-3679[/quote]
返緊去

FC: 5129-5238-8696 唔記得add咗你未

應該未
3239 6431 3118

added 你上次話要邊隻

我記得想要陸鯊
仲有隻唔記得

巴打仲有冇[/quote]

我有好多 你地全部留返fc講埋想要咩
岩岩生左成堆5v豪華球毒蜥想要既可以拎

狃拉 小箭雀 迷Q 六尾 單首龍 護主犬

可唔可以要埋扭拉

扭拉比隻仔你 唔係夢特要生都好簡單

單首龍

多謝巴打
集遊快左好多

sor 頭先行開咗 仲有冇野要

我屌 又生多隻有jer色違火蜥

我諗我齊啦
你有冇野岩係我有

色違有冇咁易生… 我生左幾十箱都係得兩隻

屌啦我生有jer既100隻都冇人想要

有冇豪華球種
頭先連最新生緊嗰隻鬼斯都比埋你

有冇人想要色違火蜥（有jer) 兩粒糖就得

MeloKos,藍ching搵你打比賽

啱啱睇圓廣話我已生咗千隻蛋

得一隻閃

身在福中不知福

想問下點睇實際數字

喺邊睇蛋數?

ORAS好似萬6隻蛋得30隻對項閃

全部人加埋？

我都唔識就咁睇，
係GBOYAN叫我同佢鬥，
我鬥生蛋時睇到

我

慘,依家冇左對戰check強數
唔知喺邊check

返緊去[/quote]
0318-9610-9252
add左巴打

岩岩發現 叫人地喺圓慶下mon可以直接睇人地孵化數

瘋狂GTS刷FC ＋ 圖鑑中

點睇？

得謎q有
你岩唔岩

唔該

詳細步驟呢

唔明

呢隻我有

查看樣子 愛之排名？

下mon第一格 fd list
其中一個數據入面有蛋數

搵到了

得人地 冇自己

比我講中左？
仲要岀左兩隻？
你之後落黎60個鐘遊戲時間都唔會有閃啦

你冇fd咩

有無人睇我生幾多隻蛋？
nam game name

我依家幾多強數?

有呀 咁除咗叫fd睇之外係咪冇方法自己睇

我發掘左圓慶唯一一個好處
圓慶之父

連唔到上網
未更新
1041

有無人可以幫手交換進隻美納斯？

有冇巴打可以幫我睇下生咗幾多強

1129
我呢

唔記得add你做vip
巴打可唔可以入一入圓廣

有閃出算好啦
有d人竹成年都出唔到

我唔準你咁話ff

疏呀

超能貓

諗清楚d好似係你比我

0318-9610-9252
add左巴打[/quote]
爛泥巴幾時會on到

做乜召喚我

咁由佢

下次幫你睇

爛泥巴幾時會on到[/quote]

依加得

依加得[/quote]
我係圓慶

我係圓慶[/quote]

巴打咩名 我係Ken

巴打咩名 我係Ken[/quote]

[/quote]

咁都撞名

咁都撞名 [/quote]
多謝巴打

有冇人可以幫幫手進隻螳螂

有個巴打同你好襯😊

點解

含住
碌柒

屌

今宵可不可 無需要太清楚
只要剎那間結果

中間可以插多個落去
含住01749碌柒

點解對戰餐廳咁少經都有人打 定我用錯方法打

Here now 1200上水易如果你見到

有人建議打咩

有冇人打雙打

ADMIN呢 蕭蕭呢

雙打啊啊啊啊啊

On 左唔見

Oned

我睇巴哈見到
唔通又係台仔on9左

伊貝除左看穿 其他蛋技係咪冇咩必要？諗住進月伊貝玩劇毒拖turn

有冇link 睇吓

有冇巴打有夢特蚊香蝌蚪（女）？
我想請黎生蛋

等一月
大把野玩

見佢話刷9round出黎但每round得好少經

刷四天王啦

冇蛋
練完努力值
都要4場先夠50

睇comment 都唔覺大家好推薦喎

有保護你贏

生蛋 自我再生
Loop 到我自我再生得返1 PP
但佢呢round 冇回血
我贏

拾荒執左8塊prism scale同1舊剩飯都仲未有紅線

8塊

岩岩又出多塊

練多幾條美納斯時搵你

咁多塊真係唔知想點

唔玩了

我果時都執到好多美麗鱗片同升級糖

Alola

勁煩囉你可唔可以叫動漫組cut走你

含住糖巴 想要爛泥
用牙牙換得唔得 巢穴球

Fc3755 1406 7706

巴打1096

我都唔弱喎

開心大發現唔知WOW左未
原來度假島d自來寵都有機會係閃光
得閒可以check下，咪走雞

啱呀

成日玩完就走佬，6v都冇用

仲刷緊醒火LELE
已放棄轉用Master'ball 都係未有

你有冇用149速個方法，
我三個鐘刷咗醒火lele了

不過我好早就放棄，用咗m波

我唔刷醒火都已經用左m波
而家有d後悔無醒火

有
我唔係MAX SPEED
特攻特防唔會共存呀嘛
我背咗嗰幾個combination架啦
次次都醒幽 醒草

多d探佢地好似就會留低

聽講可以用埋85lv地投check

我知 但又要Train多隻好煩

加油，我用同方法刷緊ub01

上集啲人刷醒力+個體真係癡線

醒炎ub-01 出埋了

d寵仲低lv過四大唔夠打
爆機前有咩升lv地方

一路輸一路練

需唔需要支援
我有隻通關100LV水主可以俾你

點解可以咁快
我隻LELE一見到137速就想死。。。

打對戰樹之前個草原

請問呢頁點開出黎？

137 都有機會係U
我特登升隻圖圖犬 check HP
丟樹果 check 性格
覺得有效率D

我有數住佢係咪3V
唔係先會Check
Btw我個新Save冇乜樹果 一陣睇吓先

樹果check性格都係必做

終於刷咗隻6v雪童子
但係係男人

拎黎做種

想要爛泥
Fc 5343 8839 6717

我屌！
連左廿幾隻百變怪手快快打死晒

想用甲由換隻紙劍
有冇巴打肯

各位巴打，我想問3ds 紅藍寶石版
一週目打死左封面神既話，二週目
可唔可以捉番？？？

我問兩個玩開既fd，都係話冇
不過攻略網就話有，唔知點搞好

你兩個fd on9

[quote]我屌！
連左廿幾隻百變怪手快快打死晒[/quote］

我準備刷第二隻
第一隻特攻黎
祝我好運

咁二週目係咪都係45lv ???

你兩個fd整估你

今晚7點後比你地 到時再叫我

弱弱的問下甲由即係邊隻
月版異獸？

yes UB02 美麗

嗚呀奇蹟清左推蛋餘
換到夢特好壞星同伊貝

我換
你有冇咩特別要求
定純粹交換黎儲

想要對項,性格+速-特攻
3V最起碼係HP 物攻同速
物防如果V/U就最好

你甲由有冇要求,我而家刷緊第二隻
我有隻甲由HP 物攻 速V 特攻U +攻-防

咁要睇睇 因為我果陣冇特別刷 可能唔岩你要求

巴打咁快捉哂4隻

有冇人捉完堆UB之後
再去問NPC拎UB波
想知捉完仲拎唔拎到

趕住爆機冇刷到

爆機使咩捉

心急想搞掂埋二週目

想問紙御劍唔係有四隻咩？有咩咁珍貴？
仲未開始玩⋯

紙劍日版先有

唔珍貴㗎，你玩日版派啦

L 巴
有隻 HP 攻擊 特防 V 速度 U
加防減特防 你岩唔岩
唔岩就算啦

想問下你地練完寵之後用咩方法升到佢地50lv

唔岩
唔緊要啦

食彩色豆加到兩個心，
再裝幸福蛋打天王

試下先

E4 Moto Tree前面
通常打一次E4再睇下差幾多再決定

加心多d經？

是咁的
今日同人收左美版機連帶
但條友爆左機

我想重玩，有無人可以幫我保管粒大師球
想留返第日刷覺醒用。
唔該晒

可以送你日神獸同ub 但唔包個體

印象中多20%

求解

你丟晒佢唔save 試下
三十幾粒冇用過

一隻UB都未捉

拎到
前提身上一個都冇，佢會比一個你
行一轉最多七個

唔該曬
聽日開始刷UB

柒巴日版定月版

發現新大陸

月
日版未開

可以幫你，
可唔可以借Necrozma同3隻Tapu （Tapu Lele 以外）俾我開圖鑑

hello
想問可唔可以送3DS 果D wallpaper俾朋友

唔係好明，咁放d波上精靈到算唔算身上無？

算

放六個上六隻寵度，再拎一個咪七個

明白晒
我有電妖水妖800圖鑑

4遺粉紅熊想換2遺圓陸鯊/其他蛋種

有無巴打可以比隻病毒寵我？

搵左十幾分鐘GTS都冇人用紙劍換甲由

夢特鐵頭逆麟要唔要?
不過性格同v未搞

要呀
就係想要呢兩招

比個fc黎？9點onlind

我有錯性格紙劍

我想要+sp -sa
個體唔岩我都可以用冠搞

可唔可以搭單要一隻

咁你gts都無得要求性格？

fc 9點見

要病毒寵既留定fc同驚名
9點圓慶見
1221 1095 5526 nam

4356-2151-5909 Ryan
多謝巴打

我純粹睇下嫁咋

FC:3282-2855-9085 PG

巴打我有 +sp -sa 特攻特防速度 V

4356-2151-5909 Ryan

已on

thanks

本身搵病毒果位仲係唔係到

巴打隻病毒寵仲有無毒？
如果免疫左傳唔到的話可以搵返我

你有冇要求
定純儲

有

夜啲 / 聽日覆你 準備搭飛機

點解D人圓慶TYPE MATCHING可以講成20個咁多
我講黎講去都係7-8個

你道行未夠，俾今代縱壞咗

咩意思
我而家先開始著手研究圓慶,想拎多D銀冠
之前掛住生強冇理過

我最多玩到16跟住冇晒人

你冇記過相性㗎咩

今集show 晒effective 咪話你俾今代縱壞咗囉

我2分半入人地場都係講得15個

同中間條女講嘢就會有新人

島scan scan 到妖怪徽章

想問有冇巴打有2星狩獵寶物
同埋加左做VIP係咪可以搵佢買

路人都有唔洗專登加人
見到人地有加佢vip就得

有冇巴打有加防減速好壞星
可以用夢特加特防減速換
發覺想要物盾

加防減攻唔得

都得 我都唔預出攻技
Fc:0834-1686-3679

D路人冇
咁即係加完VIP就可以冇限買?

係 叫佢出黎就可以有

冇野了
一講完即刻搵到個有2星treasure hunt

等多我一陣先
未返到

粒糖巴要咩特性

夢特

好多
UB球 4遺
等多我5分鐘

月版刷商店有冇話應該刷邊間先最好

占卜店 有占卜店你就咩店都夠FC買

我FC 0190-1966-5508
Nue

廣場特

上左

一間5星占卜就夠 ？
本身有間Pokemon house
如果刷多間5星咁有冇得重疊效果？
刷完占卜係咪刷4星餐廳？

見唔到
我叫Ken

2間最好 刷完就刷5星餐廳（其實可以直接搵人買仲快

點解要好壞星換好壞星

因為呢隻野好似同步唔到性格

其實求其同步一隻百變怪就搞掂

同步一隻同蛋群嘅男

岩岩過左一週目 對戰樹廿連有咩寵好推介

屌係喎
成日覺得要搵返同一隻野黎生

電腦有得用性格search,
水中1咁多， 分分鐘你電腦已有

廚鯊carry全隊

廚鯊

另外想問刷圓慶係入城堡之後抽五星店？唔中就重開再抽？

對呢種生蛋真係冇咩經驗
生高個體就識

頭post有寫點刷

終於贏到二十層對戰樹 好感動

我打到18比恥鬼食夢SM

上網交换，比人偷左隻巨鉗螳螂

U.S.A oklahoma既 Angel 我屌你老母呀

偷

定自己柒左

應該係A帶換去B帶

Set好條件應該唔會比人搞到喎

占卜屋係有5星既？

我去到17差啲比隻加速巨牙鯊一打三
打完20之後即刻gts換左隻

交换進化之後佢走左

仲未捉
依家求其幫你捉隻necrozma

依度咁多人唔交去信美國佬

如果我想生隻有volt tackle 既加速減特攻對項5v比卡超，應該用電珠加不變石定電珠加紅線快d岀到

試過遺技就會明

好呀

好似生性格同對項就得
konikoni city上面拎pika z條友會教volt tackle

無紅線只有三項個體遺傳到
一定係紅線+電珠

有個更有效率既方法
首蛋，首埋性格

仲未開始玩日月，唔知

補圖

頂真係蠢左！浪費左勁多時間

以前無得鎖性格生雷神比卡超生到傻

我xy都生過

小球飛魚

有冇巴打有對項岩性格飛天螳螂
我唔識生蛋 又捉唔到百變怪

我可以用同步+特攻-攻既卡斯換

咩係廚鯊？

唔識又唔學，幫得你幾多隻？

刷到永遠，阿門

好難搞 首先要有5v百變怪

烈咬陸鯊

邊個話要5v
兩隻4v 都夠，又唔係真係咁難

我GTS換左隻6v野生小福蛋
改寵機會率有幾大？

新手問題 其實醒力係咪真係咁有用...點解大家會用咁多時間黎刷呢？如果唔用招覺醒之力係咪可以唔理

100%
小福蛋好核突，不如叫返好運蛋

係

係 刷既係個體值 唔係醒力

我跟game叫
換到改寵應該點做？

收埋黎做種
GTS 俾人

跟game叫你好快單機

我想問如果做晒UB任
仲有冇刷UB球
岩岩開始生蛋之路
驚做完無得刷

最細隻果隻唔係不嬲跟台灣叫架咩

自膠 記錯左

醒力有冇用係睇邊隻
首先物攻手冇用（廢話）
本身學得多屬性招嘅又未必要用

神獸（當然只限特攻手啦）我刷醒因為佢哋得一隻，想留返個可能性嘛
反正今集個體可以用王冠救

刷醒力主要用黎補盲點等自己唔洗見到某D屬冇得還拖
我隻type null都刷左招覺醒飛打格鬥

好似雷伊貝呢啲，學得自己系招＋shadow ball
唔用醒力真係好難用

多謝咁多位巴打既解答

岩岩生返堆好壞星（夢特 物防特防都有）
爛泥怪（夢特 加攻減特攻）
伊貝（減特攻加特防）
有需要既講聲夜晚派
或者可以比蛋種/糖果我換都得

有冇女伊貝

考埋試先搞

對爛泥怪 好有興趣
伸手求派

伸手求派好壞星

我好似有好幾隻 但你要 +a -sa 定 +sp -sa ?
同埋你隻卡斯幾 V

碌柒巴你仲換唔換甲由

L 巴我係琴晚有紙劍果個巴打
想問你有冇 +a -sa 甲由？
3V 入面有攻就得

換呀 岩岩訓醒

而家刷比你
你加我FC先
3411-5268-9469 Tommy

加左
5472-9226-4521 Ir

碌柒巴仲有無紙劍多？

刷完
而家換得?

換得

圓慶等

有但 +d -a 同 +d -sd

5星fortune teller都係俾垃圾我

我仲刷緊5星fortune teller

wt換到隻+a-sa既lure ball鯉魚王

正

終於生完比超，大量蛋餘歡迎領養
FC: 5129-5238-8696

（全部Luxury Ball）
5V對項狃拉(Jolly, Feint, Fake Out, Throat Chop, Icicle Crash)
5V對項夢特小箭雀(Jolly, Tailwind, Quick Guard)
5V對項夢特圓陸鯊(Jolly, Outrage)
5V錯項迷Q(Adamant, Curse, Destiny Bond)
5V對項夢特六尾(Timid, Moonblast, Encore, Extrasensory, Freeze-Dry)
5V對項單首龍(島Scan, Timid)
5V錯項護主犬(Intimidate, Bold, Burn Up, Morning Sun, Close Combat, Thrash)
5V對項鬼斯(Timid, Psywave, Perish Song, Disable)
5V對項比超(Timid, Charge, Electric Terrain, Encore, Fake Out)

另外想搵返之前想領養嗰幾位巴打

領養鬼斯比超ok?

FC? 我WT緊幾箱蛋餘走…一直未清有好多

added
有冇性別要求

鬼斯女
比超男ok?

on 得

Thx

刷5星占卜個陣刷中5星treasure hunt
係咪應該留
之後再刷過?

我會留

圓陸鯊
比超

我喺圓廣入面
留個FC? 有冇性別要求

2123-0574-4404 PaKa
依家ON

Wt埋add你

ON 左 性別有女就要女

感謝maplemist

唔駛，生多咗冇人要我都係放生

圓慶MISSION係咪夜晚先多人開

美帝東岸夜晚時間都好多，西岸夜晚時間都唔少
但我唔知佢點出notification

廣場D NPC係咪隨機出現

冇MISSION JOIN就唯有拎隻LURE BALL鯉魚生強

自膠
再一次感謝maplemist
無以為報
如果撞岩下次你要咩蛋種 即刻生比你

想要伊貝

想領養 小箭雀同圓陸鯊

用糖果換

FC? 要仔定女

刷紅線刷到2046

想要埋
小箭雀,六尾,護主犬,鬼斯

On緊

Wolfey隊加10蚊(美金)

比多隻女六尾你，但呢隻錯項

中意女女多過仔仔

Sor 我對項六尾得返仔

Fc5343 8839 6717
男女都無所謂 留比我 今晚得唔得 出左街

你肯比我伸手
仲SOR咩鬼

佢地孤兒黎 冇人要就…

咁你今晚搵我

想領養圓陸鯊

中左隻6V鯉魚王可以做龍族蛋種

FC?

有多可唔可以比隻蛋種我

你指6V ?
定就咁要LURE BALL 種

Lure ball 種
本身都諗住gts搵

我想領養神奇護主犬汪汪
非殘體釋法唔好ban我

男定女?

3883 9706 0962 ign aimable

要女女

可唔可以用木木梟同你換隻女

你同我講

added

係呀

咁你入圓廣link trade我啦
頭先WT緊幾箱蛋餘

想要仔

trade咗先見到呢句 我send咗仔定女

仔 心靈相通

呢隻3:1好少女…諗緊之後生伊貝7:1點算

冇問題
3411-5268-9469
你有冇咩靚球種既種
冇既都唔緊要

冇問題

係咪等開bank就生？

愛心球 4遺 粉紅熊仔 岩唔岩?
4356-2151-5909 Ryan

1221 1095 5526 nam

主要係未有心情生
加上我前幾代都冇玩，開bank就大獲

Lizzie 巴 game名係咩

冇所謂
4V缺防你OK?

ok
巴打game名係咩

Tommy
我生埋兩隻就上圓慶,入面等

我得xy係到
但果d夢特寵全部無拎到

多謝絲打
結果領養哂咁多隻

有多冇所謂

me已on左圓慶

邀左

紅白巴而家ok?

ok

map巴打

想要圓陸鯊 比超 護主犬 小箭雀 多謝

我add左你fc

想問下隻焰后蜥要點配招

想用月版異獸ub02美麗換日版異獸ub02膨脹
對戰用既所以希望有對項

我洗唔洗比番fc你？新手玩唔識

你要唔要同步+sa-a凱斯？

要比返fc for sure

應該有 留返fc

3539 9979 6499

timer ball 烈箭鷹好似幾好咁

同意

Timer ball個波好似雀仔

其實而家仲有無兩倍同四倍傷害之分？

但我冇你fc

Game名：人工口一
Fc: 3539 9979 6499

你要唔要卡斯 同步 +sa-a?

Fake out

added 入緊圓廣

唔駛 我有

我都入緊

Map絲打 你game id係咩？

有冇人有伊貝球種

同username一樣
FC: 5129-5238-8696

我係廣場見唔到你個名既

你係咪未add我fc

Add左
見到你玩緊moon

我重開機試下

真係見唔到你

我都見你唔到

2552-2862-6752
想要烈箭雀，六尾同比超
已經on緊

好攰 連咗好耐都未見色違鐵啞鈴

搵唔到另一位巴打
比咗你先

搵唔搵到我

我仲係搵你唔到

唔該哂，我會珍惜

真係唔見

我試下用我丫哥部機 請等等

見到了 requesting

多謝曬絲打

火毒蜥用咩波好
黑暗波?

Map絲打 如果有多既話想r埋六尾/扭拉

無冰系

超級多謝map絲打

斷左線 可以比埋隻狃拉你

Map絲打我會練勁佢地

遲d我識生蛋會回饋大家
高登有愛

好呀多謝

月亮波

求吓你哋唔好再丫

又斷

即係要用阿/啊/呀？ 呢個post要用邊一個？
新手唔識規矩

多謝曬多謝曬

你讀隻字出嚟就知要打邊個

好滾動終於過到30連勝單打！
向緊40進發

查下中大個粵語字典就明

33斷左比欺空

66呀嗱

應該係亞

亞係aa3; 啊/阿都可以讀aa3

呀就同丫同音，都係aa1

咁踢落黎

絲打係咪到

成晚生左4箱爛泥 有對項 但全部唔岩特性
想要貪吃鬼對項都咁難

M巴，我想領養隻狃拉，先前你瞓教冇拎到

有冇話咩位執紅線會易啲？

好似冇

感覺女方用你想生個種特性會易d出

明明老豆老母 都係5V不對項 但可以互補
出晒五款5V pattern 都未有我要個款
仲要驚對項個隻會唔啱特性

岩岩係你講之前試左
真係易D
晒左一晚咁就

生左咁耐蛋終於有一隻閃烈箭雀
可惜差一個v，唯有食銀冠

之前邊位巴打有生ub燈籠魚

好早訓著咗

alola

巧開針

咁早起身有時差？

9點半訓著咗

聖誕快車名不虛傳

咁早起身有咩做

準備返工
我琴晚未到九點就訓左

繼續孵蛋

生緊咩

巴打返咩工

hea工

Alpha

自膠 ios自動選字

Alola

Beta

Gamma

晨咁早返工
又無得玩pokemon既心情

5星fortune teller係垃圾

Omega

返垃圾工 成日ot揮手

Between 尋日終於有夢特小拳石 好想快啲放工返去升

皮皮可以有咩作為？

差少少

未進化型都係落輝石架啦 有輝石都夠硬
特性幫隊友減傷害 錯開對面計落既確定數
有好多種類既support技 跟我來 先請 encore helping hand 欺空重力 數唔晒

以上只限雙打

直接用都無傷大雅
唔滿意都係兩個冠姐

咁進化左呢？特攻手？

咦我以為你問皮皮

純特攻手得但晒左少少
特性天然 魔守 逼人估 對面唔會敢強化or放毒落你度 所以強化到同盾都有作為
攻手戴命玉冇命玉反傷唔錯 攻擊範圍又大
暝想型又硬又痛 又力回血月光 不過要小心物防只係普通程度 不過天然可以一定程度保住你
縮小型就煩膠屈 唔講啦
做接力終點都唔差 因為有招assist power 夠痛又夠硬

以上單打

我應該會玩冥想型
仲想問下而家有無2同4倍傷害之分？

有 試下google pokemon屬性表？

我仲諗住刷
咁月版5星應該刷咩？
前日第一次刷左5星treasure hunt留左
而家可以再刷

無呀我見佢係咪都super effective 我以為無左

唔想刷FC練到100
慢慢黎…

變細絕交型

以前打4倍佢都係寫super effective
你有見過寫very super effective 或者 ultimate effective咩

第一次玩佢有顯示埋岀黎
好似係

Very super

好似以前掌門人改名咁

巴打隻格拉格拉諗住玩坦

見佢本身160攻(Thick Club) 110防，咪試下careful會點
唔得就遲d再生過，反正有adamant/impish百變怪轉性格
但攻太高Flare Blitz好似好易反死自己

唔止160攻

唔識計性格 IV EV

生完仲要練努力
第一隊team都未生完
生左兩隻隊員炸

準備就緒 領養格拉格拉

巴打你好已經生左幾隊咁

唔知點解好鍾意孵蛋
孵蛋係咪易咗出閃 1400隻出過5隻

未開bank都唔係好想生

我呢d前幾代都冇玩嘅 冇呢個問題

UB04 噴射器 有咩打法係安全單打對戰樹?
寄生種子 替身 守護 @ 剩飯???

晚晚打兩場實好好瞓

單打呢隻好難用 對面快少少有火/雷系招就

fatc 我愛樓主

而家甲由同MEGA血翼做膽,想搭1隻玩防既最尾果隻磨血穩勝
有無咩介紹?

Tapu Bulu (Leftover)
Substitute/Leech seed/Horn leech

生極都唔出夢特九尾

有冇用夢特女九尾生？

你本身有冇夢特九尾?

HB252 /HD252?

普特生夢特

新手一問其實對戰應該點入手
睇左好多YouTube片而家好流行雙打咁
但但睇完咁多都唔係好知組隊果d應該點樣開始先

同我地打番場就知點組隊架喇
從錯誤中學習嘛

無夢特九尾
有無巴絲 有...

夢特要加10蚊

又加10蚊....

上網睇完vgc2017 d guide
但好多時都唔知雙打果陣應該點打
同埋唔太清楚點解人地要咁樣組隊

Youtube search CybertronProduction/WolfeyVGC/Edward Cheung/Hugo0379
睇晒佢

錯項5V啱唔啱 不過等我打埋E4

又幫edward Cheung 同hugo 賣廣告？

6點打到而家你唔攰架咩???

會問佢哋收返廣告費

我又唔係一直玩

4227 5693 9879 唔該曬 絲打

罰你睇多次生蛋教學

小智蛙雙刀刷咩性格好
加速-防定-特防

♀一方持有隱藏特性，♂一方是同種族的寶可夢或者是同蛋群但不同種族的寶可夢。♂一方是否持有隱藏特性不影響遺傳。
♀一方持有隱藏特性並與百變怪生蛋。
♂一方持有隱藏特性並與百變怪生蛋。
性別不明的寶可夢持有隱藏特性並與百變怪生蛋。
滿足該特性的情況下生蛋有大約50%～60%的概率得到擁有隱藏特性的子代，算上2種普通特性共計3種的出現率約為20%：20%：60%。與第五世代相同，百變怪是否為隱藏特性不影響遺傳。

寶你老母

FC: 5129-5238-8696
打完 入緊圓廣

WIKI 百科

入左

List唔見你

我都見唔到你...

不如你放隻垃圾上GTS換隻六尾 我去換比你

放左
六尾換六尾

唔見 係咪比人換走咗
仲有你角色咩名？

HORI 岩岩INVITE左你 換 你拒絕左

我入咗GTS搵你

我INVITE 你換吧..

等緊

有Q&A唔睇
走去睇寶可夢Wiki
真係寶你老母

my bad

絲打 今晚幾點起到

應該都喺度 但聽朝飛日本

一係我幫你孵
我有你之前果隻種

呢度撚有絲打咩

有J絲打

有無人明第3同第4步驟，10粒蛋放左銀行，第4步驟果10粒蛋點樣孵

你睇緊D乜....
係唔係GEN7 孵色違法?

係
利申，新手

送蛋去銀行即係你拎蛋時身上滿

好似話 今集
如果你孵第10隻係色違的話
你restart再孵第10隻都會係色違
同之前個首蛋法差唔多
利申 未試過

早兩日reddit見到有post都廢事搬過黎(算exploit，不過內容幾有趣)

其實佢意思係要拎返鯉魚王出黎放銀行（斷
新蛋）
孵完有閃就SR 冇就save再黎多次
例：如果save後第7隻鯉魚王係閃就固定save後第7隻係閃

仲有就係每隻寵遺傳嘅數值都係固定：
第7隻HABCDS係遺傳自 父母父父x母
你點SR第7隻都係父母父父x母

單性/無性寵會有變動

可以咁做係因為佢粒RNG seed係fix唔會轉
利申：冇試過

好蠢
我都係未明，可唔可以講解步驟係點

即係你身上要有6隻非蛋既精靈
之後拎十次蛋直接送入銀行
再係銀行拎返岀黎孵爆晒
有閃就sl restart 無閃就save重新黎過
以上正確

身上都爆哂位點拎蛋

就咁拎

對戰樹同竹蘭做到FD

係喎，唔記得會傳銀行

其實係電腦，銀行係另一樣嘢

如果呢個exploit係真嘅，GF真係可以炒晒成個programming team

其實唔出奇，佢想打擊首神
好明顯由其他位都見到佢RNG嘅時間早咗好多，等你無咁容易刷嘢

而家拎巨金試下生對項5v先

性別比係咪要一樣？記得上代唔同好似會影響到
如果係我生下伊貝 如果女係閃先轉毒火蜥

Btw之前係咪有巴打分享過對戰樹攻略
岩岩開始刷BP搵唔返

Gender Roll: 0-7
1:1 4-7係女
3:1 6-7係女
7:1 7係女

得島神得天下

以我理解 即係可以照生鯉魚王因爲個數值係fixed
睇下撞唔撞得岩抽中7 唔得先轉其他？
如果係咁應該唔難

有冇話用邊隻 依加捉哂ub守神未升

m巴不如放條link上黎

咁等你番黎先 玩得開心d

冇錯 鯉魚王易生咁多
撞到6咪睇下有冇3:1寵想要閃女 4-5先搵返1:1

再問多個問題先
我隻Type Null諗住努力值升爆雙防再輝石1.5會唔會好過剩係單防+滿血或者平分
性格係減速加防

0-7意思係第幾隻孵既蛋呀可？

懶到咁

唔係 應該係指每隻蛋既「性別數值」

有冇日版 而家夜晚可以幫手進格拉格拉?

我可以
Fc:0834-1686-3679

唔係，呢個係隱藏數值 你唔hack嘅話係睇唔到
但因為今次孵蛋有exploit (RNG seed), 你可以靠孵1:1, 3:1, 7:1估到呢個roll嘅range

呢方面零知識零經驗
係咪0000000 1111111果d

其實今次閃值係幾蛋內固定？如果唔岩閃係咪要架硬拎十隻先洗得走

1161 0731 8991 ゼェン

差864 exp 升lv 53
要 shadow bone , flare blitz
頭兩招可以刪

係進化學技架咩？

加左你，廣場等

Lv 27 進 學shadow bone
進化之後 lv 53 學flare blitz

而家未進應該一次過學晒掛

直接Heart Scale啦 每日免費十幾個都唔拎？

今朝先發現日日食飯都有得拎
以為一次性

Type null 有冇練緊努力值?
拎去散一散毒

有冇巴打派圓陸鯊 唔洗v 我可以自己刷
另外問 奉神犬點學近身戰？

有 我等間幫你隻格搵格拉傳

Ok
熄左學習裝置
冇比佢食 exp

呢到有位善心巴打有派廚鯊

點解遭遇咁奇怪換map都冇刷新
刷緊波尼原野吼鯨王

2130 o唔ok
宜家返緊歸

慢慢巴打 感謝你 岩岩爆機刷生蛋
捉緊迷q 轉頭比fc 你

病毒唔生性進左都未傳染 巴打等等

我宜家ok啦
4356-2151-5909 Ryan

奉神犬要靠遺傳先學到近身戰

Close Combat搵火爆猴/新拎住個波嗰隻都學到
Check Serebii
兩隻都有但未得閒派 刷緊鯉魚王

路卡利歐都得

鯉魚王你有無特別要求
無我可以比你

終於得了 巴打依加可以換返

試緊上面exploit刷閃
唔用拎黎擺都好

加左啦

你fc?

新手
0748 2761 4309 HYPERBB

你on左未

入面唔同名 7A.....果個係我

sorry
啱啱行開左

thx 巴打

有無人雙打？想試吓隊

閃下閃下係咪代表滿左？

我想問我依家玩到三島 我係度刷Shiny Pichu但係琴日用晒所有寵嘅PP都打唔到出黎 可以點做 係咪放棄 之後再刷過

首蛋真係唔易
一開始我用左以下兩隻做種，
百變hcds v 鯉魚王ab v

之後送左10隻蛋去電腦再孵爆晒
下面呢隻係第二隻爆的，
咁特攻係 普普通通 而唔係完美或者相當好
咁紅線應該係遺左百變既h a 同鯉魚王既bds啦

但我之後restart換左百變同鐵啞鈴上去
生第二隻鐵啞鈴點解唔係對項5v呢
係咪我做錯左咩？
我無跟足既係換左非異國既百變同埋無拎足10隻鐵啞鈴，有影響？
求求高手指點

蕉打？

啞鈴無性別
要先棄蛋(呢個step RNG seed會tick一次, trigger咗原本雙性寵嘅gender roll) 再拎下一隻就得

打一場
1907 9837 0346

你game名係乜

Jill

依家上

想領養隻夢特好壞星 有冇師兄幫幫手

1865-3549-1708

唔見你

想刷隻閃反而出咗幾隻6V鯉魚王

有冇人答我

可否領養

好正常丫

點解你咁多好野既
我咁耐以來剩係得一隻6v立方
多一隻6v都無

依度啲巴打點解個個都打得咁快 我前日先買

前日岩岩加入
想問刷圓慶鋪 我係咪唔入城堡住
係出面升高啲圓慶個lv先？
定直接跟QA個步驟刷都得
宜家圓慶2lv未入城堡

中撚左六合彩

依隻色違麻麻地

送6隻錯項笨笨魚

巴打

2596-1863-9678

留名
有冇巴打有技師既飛天螳螂？

5v錯項要唔要

要 我得5v錯項 驢仔 錯性格既鐵啞鈴 同埋冇火拳既電擊怪

終於爆機打戰鬥樹
想問下巨鉗螳螂同美納斯配咩技好？

電擊怪

FC 3781-0064-7444

或者巴打幫手進一進隻怪得嗎？
唔洗電擊怪了

巴打 4098 7497 0401

Add咗
2596-1863-9678

我加唔到你個fc

點解巴打你個Fc incorrect嘅？

Sor 打錯
259518639678

Add左

Add左巴打

順便幫我進左隻鬼佢得唔得

唔錯得係咪呢隻

記

其實我唔太識Trade 巴打教教我

巴打 比翻隻美納斯我

Ok 我陣間比番你 有客

屌你老母off撚左

其實隻紙御劍睇落幾勁 好似冇咩人提？

屌你唔係咁撚9下話
技師螳螂送比你都要偷撚左我隻美納斯

唔係呀巴打....番緊工

我ok啦 快...

巴打同我Trade？

咁拎翻黎先

入圓慶

打擊面少少問題，屬修草同鋼相對唔係太好既進攻屬性
不過聖劍夜斬幫左唔少
當然是旦一個醒火都可以1HKO佢係最大問題

不過呢唔係睇落勁，係真係好勁

?

Sry呀巴打 我見你上面講送醜醜魚以為你唔要.....

第一隻色違 係緊張d
怪錯你 對唔住

係我唔應該番工打機

多謝巴打

可以隔黎鋼飛真係太勁搞到呢隻咁少人提

日日返工個渡假島升lv仲快過自己打

岩岩連鎖刷到第41隻百變怪⋯
唔記得隻同步富迪未洗走招瞬移
佢一變身就閃走左
曬撚左成粒鐘呀屌！！！！！

成件事好灰

仲諗緊點解唔見左個post
原來之前block左開post條on9

有冇巴打得閒 我想Trade進化我隻蠟燭怪